其實肥婆可唔可以唔好著一字膊衫？

無鎖骨又要學人著

同意 手臂啲肉出晒黎 好嘔

其實肥婆可唔可以唔好着一字膊衫

你想睇？

其實肥婆可唔可以唔出街

其實肥婆可唔可以死撚左佢